人大左就懷念張家輝d舊戲

好mk
但又好好睇
到自己大左先明
原來係咁寫實
以前大王有齣戲
叫童黨
d戲仲好過三五成群
根本做返自己
仲有yoyo
愛上我吧個d
無人駕駛
仲有万刀甲
呃完stephy
係街買雞蛋仔個幕
呢d
講真
人大左真係鍾意睇呢d
貼地
唔使諗野
有得笑下

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要29000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要7000人

deadline fighters 請出招

史伐龍呀

你睇埋我個份

又張家輝又大王又yoyo

幾撚大呀今年？18歲呀？